incoming n death asphyx
6- le mahtuvu
indéniablement il est bel et bien question ici d'une réflexion de leur part afin de trouver comment entrer .
il va aider erdogan à assassiner les kurdes de la même façon qu'il a aidé assad à gazer son peuple
sans alcool , ça aura au moins le goût du foie gras . pour ma part j'apprécie le foie gras , sauf justement celui que prépare une de mes amies qui met bien trop de gnôle dedans . c'est écœurant .
oui
cela dépend du type de voiture
si je dis sans cesse qu'un etre humain peut se sortir de la misere
pourquoi pas .
et tu viens de perdre des points avec cette question .
pathétique .
et si la ballade que je compose
celle-ci regarde dans le miroir et dit :
1 avec des sous
merci !
bah oui , va même falloir pousser la voiture dans les côtes si ça continue .
314.16 m² minimum avec certitude . pour qu'un pommier puisse s'épanouir , il lui faut être au centre d'un cercle de 10 m de rayon .
lui le mal aimé
mais on se fait de nouveaux amis , ceux du travail , le voisinage , les parents des amis de nos enfants ... .
c'est alors , pour leur prouver , qu'il vient de dieu , qu'il est dieu , il avait
pouvez-vous me confirmer que l'équipe de leicester city joue avec les mêmes effectifs que ceux de la saison dernière ?
elle sait se farder ,
de l'homme qui conduisait la voiture
diviser pour mieux régner…
merci pour toutes ces réponses . je vais faire un grand nettoyage .
le seigneur est le dieu véritable , il est le dieu vivant et le roi éternel . ( jr 10,10a )
ce sont de vrais danger sur la route , moi qui circule beaucoup , j'en vois ... pouhh ! ! je regarde toujours la provenance des camions qu'ils soient devant ou derrière sur la route .
@ totoshiro rip sarkozy ·vous n ' avez ni mémoires , ni logique ... ou vous êtes aveugle pour m ' adresser un tel commentaire .
nous nous vaccinons et vaccinons nos enfants , bien que cela soit une décision personelle .
veut dire : `` j'aime la sodomie ''
islamo gauchiste tu pensez à qui ?
mdr la troll conne
on trouvera probablement des traces de vie , pas plus loin que dans le système solaire , ce qui permettra de penser que la terre n'a rien d'exceptionnel .
ca sent bien le conflit d'intérêt a l'échelle de la finance internationale ... et macron s'y connait
il a voulu passer pour un zorro , que l'opinion se dise ouahh t'as vu ce qu'il fait la nuit ? ? en jean et blouson cuir , comme monsieur tout le monde , lui au moins il va se soucier des pauvres ... ! ! ! ! conneries ! ! ! ! ! la seule chose qu'il fait la nuit c'est inviter des racailles en résilles à l ’ élysée .
( eso , esa , iram , alma… ) .
birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level . they will get out through sinkholes and lakes . to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia .
en survolant le monde ,
ton `` amour de dieu '' a deux sens . l'amour de dieu pour nous ( pour
il incite jacques à répondre à son devoir de mémoire c'est à dire de prière pour les défunts et tient pour argument de lui rappeler la fidélité et l'exemplarité de ses prédécesseurs .
et se lavent-elles les dents avant de sucer ?
le dalaïlama étant quelqu'un d'éminemment intelligent qui n'a certainement strictement rien à voir avec les deux autres crétins que tu cites ! ! !
essaie carla bruni , elle en a vu des kilomètres .
l'idiot du village dans ses tristes délires nauséabonds.c'est pitoyable .
oui car les inégalités n'ont jamais été aussi grandes , certains sont exploités et d'autres mis au rebut de la société , les richesses et le pouvoir est détenu par une catégorie qui exploite les autres
qui brulle une voiture en 10 secondes , casse une camera , ,echappe a 20 crs , etc ! ?
- n'est-ce pas maître ?
le seul ticket de métro qui m'intéresse , c'est celui de ma femme .
mais je pense que 2 facteurs font que ça vote pour ces candidats :
alors , pour en revenir au cas qui nous intéresse , pourquoi est-ce qu'apparemment personne n'a repris le flambeau ?
non , tout le monde sait que les gj sont incapables de marcher de manière ordonné . l'ordre absolu est une caractéristique de nazis , alors que el désordre est une caractéristique des gj
niveau 7 = peu de question et beaucoup de réponses ...
char alors
non mais c'est un ami qristique
je connais le rhum amélioré , pas le rhume amélioré ! ^^
une `` machine à répétition '' !
c'est plus efficace .
est ce le rôle de l'état que d'organiser une loterie , et de vendre des tickets à gratter ?
non ..elle le portera toute sa vie..
on se souvient des grossières erreur des sondages et certaines élections .
ont pleuré , sous l'autan cruel qui les repousse ,
*james cook , *samuel wallis , *william blight ... ..
la garde alternée devient le mode de garde le plus fréquent pour satisfaire tout le monde équitablement .
seigneur . matthieu 22 : 43-45
les utilisations du grid dip sont nombreuses c'est pourquoi cet appareil est nommé le couteau suisse du radio amateur .
un zéro pointé pour la question débile .
c'est faisable ; maintenant , si tu considères le livre en ligne au même titre que le livre que tu peux feuilleter ...
tu n'as pas encore compris ?
oui et pourquo
donc me faudra faire des démarches pour aller en angleterre , en belgique ou aux pays bas ...
sentiers dans la nuit
merci pour la blague .
contacte la sécurité sociale le service médiation .
je sais pas , j'ai pas de passeport tunisien et je déteste ce pays .
quoi qu ’ il en soit , il est vrai que les allemands ont eu plus de morts en 45-46- et 47 que pendant toute la guerre avant .
ils postent en ano ou utilisent leurs autres multicomptes .
résultat , un gros risque que le colis n'arrive jamais à destination , ne soit pas expédié , soit colis volé en cours de route , soit saisi par la douane ( elle surveille de plus en plus , elle connait le poids des colis et les ruses de mettre un petit quelque chose qui fasse une différence ) .
le taux de chômage n'est pas un indicateur pertinent .
les modérateurs yahoo veulent que les participants respectent la charte , toutes questions qui se relèvent d'un avis , ou qui invitent au débat ... sont supprimées ou déplacées dans corrida , santé mentale , futilité ... ou autres . ils veulent seulement que quelqu'un pose une question sur quelque chose qu'il ne connaît pas et les gens répondent pour qu'à la fin ils auront une grande base de données avec tout le savoir possible qui remplace ou rivalise avec wipédia , google ou autres .
si tu as un enfant en bas-âge , en toute logique , il a un papa et toi un compagnon .
voici une réponse ...
ça pourrait expliquer :
le fascisme en italie ou en espagne n'était pas aussi nuisible , qu'en
- c'est bien d'avoir une vie sociale et de ne pas être murée entre ses 4 murs !
lire seven ? c'est à dire ?
les principes qui guident l ’ action de l ’ union sont notamment des principes de précaution , d ’ action préventive du `` pollueur-payeur `` dans un cadre réglementaire de quotas mouarf ! !
comme les femmes célibataires ça dépend lesquelles !
egrillardes de porc ? en ce moment ça balance dur .
mais en lui-même il porte son trépas
st jean de luz
pas vu mais les mouvements de foule sont incontrôlables sans une bonne organisation
absolument pas !
non c'est réflexe , ils veulent couvrir leurs déjections , pour ne pas attirer des ennemis , mais les boites sont souvent trop petites..pour eux aussi ils grattent plus large ^^
_______
efface tout et refait le code d'identification et puis c'est tout ... pffft . et si ça merde encore , tu jettes soit le téléphone , soit ton modem ... re pffft !
rien n'est ou tout blanc ou tout noir , il y a une part positif à avoir de l'ego . ne pas s'aimer n'a rien avoir avec avoir de l'ego , ou il y aura rejet de l'autre pour ne plus souffrir de ce manque d'amour ou une gentillesse excessif .
va voir un psy
ils s'en foutent car ils n'ont + personne à séduire ! !
on est dans le même cas :
pour parler à ses disciples et aux gens ordinaires , jésus recourait fréquemment au dialecte araméen galiléen , sa langue maternelle .
il est breton comme gildas .
en asie , le mandarin , le hindi , je japonais et le tibétain…
mais quelle religion ? je pense d'un coté que vous avez fais allusion au chréstianisme certe il existe une certaine délinquence qu'on voit des pretres s'adonner à la pédophilie , d'un autre coté si vous faites allusion à l'islam qui est une religion tolérente vous avez constater pour un oui ou un non on égorge au nom de dieu.ce que je pense c'est bien dit par le chanteur daniel guichard qui a dit '' j'en veut pas à dieu mais à ceux qu'ils l'ont remplacés '' .
b5 all night till daylight
mais à cette même époque beaucoup de gens arrivaient sans problèmes à dépasser la soixantaine ... .
t'es un prêtre ou un imam ?
il faut vider le siphon bien le revisser avec le joint
je m'amuse de voir notre droite de bon aloi virer che guevarra
je suis sur que non .
l'erreur n'est pas le fait de faire des erreurs car tout le monde en fait . l'erreur est plutot le fait de ne pas apprendre de ses propres erreurs pour primo ne plus les commettre et secondo pour les compenser par d'autres bonnes oeuvres !
tu aimes paix toi ?
fais plusieurs enfants… y'a pas meilleur moyen pour être fatigué… ; - )
cà dépend pour qui pour les uns boniche et maîtresse ; pour d ' autres avantages financiers uniquement et parfois anti solitude à n ' importe quel prix
des adversaires minables avant tout !
ils diront comme d'habitude `` allah est grand `` quoi d'autres ?
bonjour la galère
croc-blanc , sors de ce corps !
hello ,
avec macron les retraites vont baisser de 1,70 % ! déjà qu'elles n'avaient pas augmenté sous hollande ! !
mes délicieuses amies ,
je t'avais dit à plusieurs reprises , par exemple , de ne pas accumuler des mots sans structure logique . or que fais-tu ici même ? ( `` sa ne va pas du tout ou sa coincé cloche '' ) coincé cloche ? ? ?
l ’ erèbe les eût pris pour ses coursiers funèbres ,
je suppute que c'est parce que tout le monde s'en fout sauf eux .
tout comme toi , j'ai tjs privilégié mes filles ... en rentrant , hop , au boulot pour les nanans ! et je suis aussi en forme , la preuve , je m'occupe de mon petit fils le soir , ... ... qui apprécie la cuisine mamie ! ! lol ! !
et ... ..sache ... ..il y aura des impôts à payer .
oui fais-les congeler et mange-les sous forme de meatsicles .
c'est ballot .
ah bon ? pas au courant !
redonner le pouvoir au peuple , c'est logique . les politiques depuis 1789 ont repris le pouvoir et l'ont confisqué peu à peu au peuple . ils magouillent depuis toujours afin d'assurer leur train de vie et pour le reste , c'est en fonction du vent .
voltaire : 1694-1778 .
cest deguelasse avec leur vaccin daluminium
à tous les temps possibles
jésus est un prophète en islam et marie était sa maman .
s'en étonner auprès du demandeur a de bonnes chances de te faire passer pour être de mauvaise foi voire fraudeur : un comble !
chaque image soulève le voile du passé
pour un moment de détente il n'y a pas d'heure
en entrant en fac de médecine , vous allez oublier ce que le mot `` vacances '' veut dire ... . ou vous échouerez .
bonne fin de semaine
ou arlette , ou francette ?
cherchez l'erreur !
aura et chakras viennent de l'hindouisme , mais plusieurs groupes ont pris ses notions ; comme le bouddhisme , les sciences occultes et les médiums etc ...
t'as de la chance de payer des impôts !
non ils sont financés par adolf hitler qui vit en argentine .
l ' art du style ( puisque c'est de ça qu'on parle ) c'est raconter une histoire , son histoire ... donc , toi aussi ( même si , d'après ce que tu dis , ce n'est pas au goût de tous ) , tu t'exprimes , en fait !
quel rapport entre des chameliers du désert qui construisent n'importe quoi grace au pétrole , et la ville de jérusalem que se disputent les 3 religions monothéistes ?
je ne vois ni injures ni diffamation . c'est juste désagréable pour ton ego .
gastro
les usa sont un des régimes les plus corrompus par israël . mais pas gouverné .
les copains d'abord en souvenir des mes début en guitare .
what will be the impact on my life ? the answer is easy : zero impact . as gb was not a member of the schengen area , the fact to be , or to not be , in the eu changes nothing for me if i want to visit gb . as gb does not have euro , the fact they be , or not , in eu has no impact on the cost to visit them . so , for a french man , like me , and like almost all the french people , the fact that eu be or not , in the eu changes absolutely nothing .
la ligue 1 ça sert à rien !
tu peux répéter ? je ne comprends que le français ...
le plus difficile c'est de la laisser tomber , sans qu'elle se fasse trop mal .
qu'il me baise des baisers de sa bouche
la corruption peut se définir comme l'agissement par lequel une personne investie d'une fonction déterminée , publique ou privée , sollicite ou accepte un don , une offre ou une promesse en vue d'accomplir , retarder ou omettre d'accomplir un acte entrant , d'une façon directe ou indirecte , dans le cadre de ses fonctions .
quarante et onze ou quarante douze pas plus , je plaisante pour l'écriture mais les chiffres sont vrais une cinquantaine de q/ristes au moins .
ce genre d'homme ne se préoccupe pas de satisfaire les femmes - légitimes ou pas - ce qui compte c'est lui , rien que lui .
il lui faut un bon coup de gland sur la gueule
sûr aussi que les guignols avaient aidé chirac .
j'ai un kilt pour l'occasion
trop
puis plongerais vers toi en lents mouvements
je ne me suis pas encore transformé .
pour le reste on parlera de culture . et à ce titre , même si on peut évoquer une culture collective , un patrimoine collectif etc , ce sont les individus eux-mêmes , qui choisiront ou pas de s'y associer .
dans les bureaux si tu travailles sur ordinateurs tu as droit à15 minutes de pause le matin , et 15 minutes
la danse est aujourd'hui employée dans les ehpad et foyers logements , et les clubs de retraités proposent aussi .
pas cette fois , il pleut .
bisous
au bon souvenirs de coluche !
le potentiel totalitaire chez les gilets jaunes cancérise le mouvement alors stop à la chienlit jaune
pour savoir si un chat est pucé , il faut l'emmener chez le vétérinaire
des barjos
ceux où il y a des bateaux qui vont sur l 'eau .
sarkozy a au moins autant de responsabilité , sinon plus qu'hollande dans la situation géopolitique de la france de 2016 .
bonsoir lawyer ,
ce n ' est pas une actrice juste une grosse pistonnee qui arrive à jouer une scène au bout de 80 prises et encore pas toujours bien , elle est insupportable et pleins d ' acteurs et d ' actrices la détestent mais elle est intouchable , son grand-père la fait tourner dans de grands films mais elle est assez pitoyable comme son rôle ahurissant dans la belle et la bête ou vincent cassel fut obligé de tourner sous peine de mise à l ' écart des studios de son papy chéri , merci pour la question , ça me permet de parler de ça , ils sont tellement tricheurs dans ce métier .
les insoumis sont soumis à leur gourou , mélenchon premier , le pape des baratineurs .
vous avez eu le comportement d'une gamine de 15 ans qui aime jouer mais là je crains que ayez perdu et ce sera mérité ; on ne joue pas avec les sentiments des autres ...
un amour comme celui là on en trouve un ou deux sur un million
heureusement qu'il existe encore de vrais francais qui se souvienne ce que sont les fachos
yes
et réel !
un minimum automobile ... .ça n'a pas été un franc succès à l'époque .
juste mes mains ou une
ils n'ont pas démérité . ils étaient supérieurs aux autres équipes engagées .
comme celui de la cafetière ?
le plus exact est le `` ne '' `` pas '' .
tant mieux , alors passe une bonne soirée !
il y a d'autres trains .
l'alimentation explique-t-elle l'allongement incroyable de l'espérance de vie depuis 50 ans ?
simple , jésus est le fils de dieu
a lire vos différentes questions , vous semblez être une habituée des coups tordus ... vous devriez donc éviter de faire du commerce sur internet . en effet , il faut tout de même avoir un minimum d'intelligence pour agir correctement , qu'on soit vendeur ou acheteur , ce qui ne semble malheureusement pas être votre cas !
question pas claire , navré .
ça ne se mange pas , et y'a plus pratique pour caler un pied de table .
tu tombes des nues mon pote , ces annonces existent depuis des lustres sur vivastreet et wannonce pour ne citer que les plus connus .
j'ai eu il y a quelques années une personne qui m'a donné un portable futjitsu lifebook serie t qui présentait les mêmes symptômes , voyant de présence du chargeur allumé mais rien . impossible de le faire démarrer . le propriétaire sachant que j'étais une inconditionnelle du bidouillages de pc me l'a donné pour récupération de pièces .
regarde l'état de sa rondelle pour te faire une idée .
après tout pourquoi pas vésuve !
vas-y en roulant . des yeux !
c'est yahoo qui s'enfonce de plus en plus en attendant d'être racheté .
pour hamon , le challenge c'est de conserver + de 5 % des suffrages pour voir sa campagne remboursée !
actions concrètes contre la faim dite conjoncturelle ( faisant suite à des catastrophes naturelles )
étonnant ? ah non vu que meyer habib est vice-président du crif ! !
alors je t'explique hier soir tu as fait un 69 avec une de 65kg ça c'était dans ton rêve , et le matin la bascule te donne ton rêve avec un 1 devant
j'en pense que c'est incohérent .
une fois que ton béton est poli le nettoyage devient enfantin
ah bon ?
c'est qui francis lalanne ?
merci pour ce moment . passes une bonne soirée .
en gros la fermer et sourire
bon vendredi à tous
vendre un cadeau reçu ? c'est offenser celui où celle qui a mis son cœur dans le présent . ceux qui vendent les cadeaux qu'on leur a offerts sont des moins que rien .
6-et j'en fais une pour betsen ...
j'ai vu récemment résistance , film excellent , à voir
fatal command panzer
mais je crois que c'est à toi que quelqu'un répondait il y a quelques jours qu'il serait bien temps que tu te prennes en main , que tu prennes des décisions au lieu de demander à des inconnus de décider de ce que tu dois faire de ta vie , en prime en ne tenant absolument jamais compte des réponses ( combien de fois as-tu posé exactement les mêmes questions sur ce site , sans jamais utiliser les réponses que les gens te font ? ) .
reste toi-même
tu as un exemple ?
regarde chupamerde ou sanskiki , plus ils se font baiser , et plus ils en redemandent !
le buffet
il n'y a que les minables qui crient derrière leurs écrans et baisse le nez dés qu'ils sont dehors
je récupère du fric grace à lui
et l'hôspital psychiatrique ? ? ?
oui , on appelle ça les ssii ( société de services en ingénierie informatique ) .
onvasortir com
lol ..merci .
: d
il n'y a pas de poubelles d'immeuble ?
ce slogan est largement partagé par les gilets jaune et autres partis `` populistes '' ... la fracture sociale existait déjà en 1995 , chirac en avait fait le thème de sa campagne . elle n'a fait que s'accentuer depuis . en italie les sensibilités populaires de gauche et de droite se sont alliées contre les partis traditionnels bourgeois , européistes et mondialistes .
toute les mères ne sont pas idéales tu ignores leur passé , il avait sans doute des raisons d'en vouloir à sa mère
l'histoire s'est reproduite à plusieurs reprises . sans jamais , contrairement au cas de pluton , que la spéculation théorique se confirme .
nous , les hommes , nous sommes incapables d'identifier ce qui est vraiment
des femmes derrière des pseudos de mecs at quoi bon
ma seule fortune
elle l'accueillit : `` oh mon bel hannibal ''
que feriez vous de vos derniers jours à vivre ?
non , la déclaration d ’ impôts et en libre accès donc n'importe lequel de tes voisins a pus la consulté .
il faut chercher .
ne t'inquiète pas . leur entente ne va pas duré longtemps .
@ tiens , tu as effacer presque la totalité de ta réponse , pas besoin d'aller plus loin , mdrrr .
c ’ est vouloir moins de parlementaires et que le travail paie mieux , moi aussi je suis gilet jaune . macron ironise ?
vers ce monde et ses beautés
vers qui vous tournez vous lorsque vous en avez gros sur le cœur et que vous avez besoin de réconfort et de consolation ?
ca ne m'intéresse pas et le japon pays intrigant en 1982 , x-or s'appelait en vo gyaban =gabin adulé dans ses rôles de flic dans l'archipel ! vrai !
l'île du plaisir
sympa et dansante cette musique mais eux faut avouer qu ils ne sont pas les meilleurs danseurs du monde
ajout du mercredi 11 octobre 13h27 : bon courage à toi^^ , merci pour ta question , j'ai mis une étoile .
vers ces ténèbres mornes… où vont-ils ?
c'est pas celle d'antoine griezmann , c'est celle d'hugo lloris ... !
croc-brio
nicolas : il etait de petite taille ( maximum 1.30-40 ) et avait la tete d'une garcon de maximum 10-12ans , je n'ai pas put voir son visage il avait la tete abaissée
la poule prend la ferrari du fermier .
toujours indulgent , vois-tu , pour beaucoup de choses ; 𝒎𝒂𝒊𝒔 𝒒𝒖𝒆 𝒋𝒆 𝒏𝒆 𝒍𝒆 𝒔𝒆𝒓𝒂𝒊 𝑱𝑨𝑴𝑨𝑰𝑺 ... 𝑷𝒐𝒖𝒓 𝒍𝒂 𝑴é𝒅𝒊𝒐𝒄𝒓𝒊𝒕é ! ! ! !
lors d'une infection n'importe où dans le corps
ben qui ne tente rien n'a rien ! elle se cherche quelqu'un tu sais ou la contacter alors non ce ne fera pas pervers et tu n'as rien à perdre ; ) ..c'est ce que je ferai à ta place
crois tu vraiment que cela soit une bonne chose que le prix du pétrole
tout dépend ce que tu comptes il faire . comment comptes-tu te faire héberger ? tu devrais me donner un peu plus de détails sur tes vacances…
alors que nous sommes normalement pour la bonne entente entre les peuples ... il nous faudra arriver le plus vite possible à peser pour résoudre tous ces problèmes . la forme actuelle de l'ue ne le permet pas .
actuellement après quelques années dures ... . ils sont les seuls européens à être sortis de la crise ... à avoir jugulé le chômage ( 1 % ) ... . et à avoir renoué avec la croissance ... . en refusant l ' entrée dans l ' u.e . et l ' € .
est ce que l'univers à bien 3 théorie sur la fin de l'univers ou pas ? ? le big freeze , le big rip et le big crunch/ big bounce ?
photos chantier en cours ,
ta question n'a aucun sens . aujourd'hui tu le sais parfaitement bien . `` marche ou crève '' . je trouve ta question d'une hypocrisie monumentale ! a moins que tu ne sois témoin de jéhovah ! tu me réponds s'il te plaits ?
sur un téléphone fixe ? c'est pas fait pour sur la grande majorité
et à part ta mère il a attrapé quoi ?
7 , ils me bloquent je bloque..question de réciprocité .
une pomme
google ton ami
il faut leurs donner des croquettes aux gouts souris a tes matous .
`` les cons ( gj ) ça ose tout et c'est à cela qu'on les reconnait '' ( audiard )
ce sera malheureusement la loi du plus fort une fois encore . c'est une réalité . le mouton se fera égorger , et les loups survivront . le monde est ainsi fait , les prédateurs sont en haut de la chaîne de la vie .
le manque de foi est une conséquence du culte de la personnalité ...
il va faire la tournée des maires de france . un p'tit attentat ... . qui sait ?
après le débat , ont trouvé macron plus convaincant que le pen . ceci n'est-il pas encourageant ?
il y a eu des gazages je ne sais pas trop où ... mais direct ! les gens défilaient tranquillement et ils se sont faits flitoxer directement .
non , c'est l'anglais .
reste à savoir ce que tu ceux dire par `` économies '' lol et `` voler `` ...
redoiiiiiiiiiiine deux doigt coupe faim !
en gros : il faut éviter d'être debout et statique , le chauffage par le sol , les bains trop chauds .
t'auras beau cracher dans la soupe et en vouloir une autre , rien ne changera ... ce monde est fait de crachats dans la soupe.. bon appétit ! : - )
et enfin ... .
energies fossiles
les banques en ligne
c'est une chenille qui se ballade sur une branche . au bout de celle-ci se trouve un bourgeon .
des promesses
merci de votre aide
un modèle qui s'appuie sur ces idées topologiques de revêtement , de surfaces uni- ou bilatères et qui possède donc deux métriques aux antipodes l'une de l'autre , fait son chemin et permet d'expliquer l'ensemble des phénomènes imputés à des entités sombres en cosmologie classique , de façon cohérente , simple , unique . une cosmologie partant comme le big bang d'un instant après l'instant 0 est partiellement construite . la question de l'instant 0 est posée selon deux termes , celui de l'entropie plus efficace pour décrire le temps , mais aussi de la variation des constantes physiques qui éliminerait le mur de planck en le repoussant aussi à l'infiniment petit ( vers 0 il diminue vers 0 ) .
je me les coupe sans miroir mais c'est toute une technique..
supersonic ( bien sûr )
il est bègue celui qui parle , la sncf ne peut pas se payer n importe qui elle embauche que des bègues
hmmm difficile à dire .
28h , d'ailleurs ce n'est pas de l'imagination c'est prouvé scinetifiquement , que la terre tourne de plus en plus vite et donc que le temps s'écoule aussi de plus en plus vite , car les horloges-pendules sont fabriquées avec des moteurs qui accelerent leur vitesse , il serait curieux pour ceux qui ont des pendules-montres-etc fabriquées avant les années 60 de voir a quelle vitesse ceux que maintenant vont plus vite
des clans .
je connais pas , rita foltayano est superbe !
pas mal ? combien de cas recencés en tout ?
vous savez sans doute qu'il existe un bouton `` marche-arrêt '' sur votre télé et sur votre radio ?
entièrement d'accord , mais je crois que tu ne vis pas en france pour parler ainsi .
nous avons eu une collègue qui s'était chopé la gale , en vacances , on a pas voulu qu'elle revienne au bureau , sans ce certificat .
il sera à la hauteur de la tâche ! j'en suis certaine !
facile
le rachat de sfr par drahi le milliardère roi de la fibre un autre ragot jouyet , attalli des ragots ?
on est comme une balle de tennis . il faut appeler un chat , un chat !
- je pète beaucoup moins sans bruit ! mais alors qu'est ce que je pue !
je suis surprise de voir que tu sembles constater sur les députés européens fi , affilés gauche unitaire européenne/gauche verte nordique , ne servent à rien , alors qu'ils sont plus nombreux que les eurosceptiques populistes .
ils ne sont pas dans l'€ ! saucisse ! !
exact . mais il n'est pas le seul… .
certains juifs ont décidé que la palestine devait être une terre israëlienne car jadis , les hébreux l'ont occupée ...
il à peur de se faire encore taper sur les doigts
plus facilement :
un voyage seul nécessite une très grosse préparation , et d'être prêt à faire face seul à des moments de difficulité , de solitude et de déprime .
ce que ça donnera dans la cour de récré : elle est bonne yvonne , surtout quand on la savonne ! et là je suis gentille . éviter les prénoms en `` onne '' sinon ça va faire mal .
vous opteriez pour lequel ?
c'est quoi ton épine à toi ?
je m'en tape complètement aussi .
non , c'est trop peu !
regarde des vidéos pour t'inspirer , si tu ne te sens pas apte à créer des mouvements .
a ce sujet pensent comme moi ...
peu habitué il s ’ en moqua ,
il n'y a aucune honnêteté dans son choix , juste un calcul .
la politique de l ’ armée [ américaine ] était de faire mourir de faim les prisonniers [ allemands ] , selon plusieurs soldats américains qui se trouvaient sur place .
avoir une maison avec un sous sol a demis enterré et y vivre ou un rez-de-chaussé avec des murs épais pour l'été et un étage pour l'hiver comme au maroc les riads avec un jardin intérieur
pour autant , veux-tu vraiment devenir comme ceux que tu soupconnes d'être tout froids à l'intérieur ?
de tartes a la crème , dans la gueule de certains ! !
depuis le temps que tu poses la question , il devrait être mort ton chien !
j'aime bien avoir des courbatures , mais seulement parce que c'est bon signe et c'est sans gravité ,
bonjour , baveuse mon capitaine ... . !
je ne le crois aps car certains chefs du gia sont dans les rangs de daech
-tous sur paris ! allons se faire le gros louis ! ...
bonjour à tous , je voudrais savoir laquelle est la mieux à mettre sur son cv ( dans la partie activités extrascolaires ) ?
y a quand même une sacré brochette d'enculés ici .
que chacun fasse son travail ... ... .et que la vérité triomphe .
tenir un téléphone à la main ou l'avoir en blue-tough revient exactement au même : une bonne partie du cerveau est accaparée par l'appel et les transmissions ne font plus lentes : la voiture `` flotte '' sur la route , ralentit sans raison , le conducteur a un champ de vision rétrécit et ne peut pas prendre des décisions comme mettre un clignotant ou ... freiner .
j'ai résilié à la fin de l'année 2012 , après 18 ans d'abonnement ... ... ... . et à la place , j'ai pris un abonnement à mezzo/brava . il arrive un moment où canal+ ne correspond plus aux attentes de sa clientèle , la preuve , c'est que tout part en vrille actuellement ... .
-
darwinisme social sinon tu peux faire le lèche dehors et en banquant .
non
j'aimerais quelque-chose de mieux , c ’ est à dire lui dire que je la trouve bien mais sans passer pour un mec qui veut conclure ou qui attend une réponse . il vaut mieux qu'elle prenne ça pour un compliment plutôt que pour une déclaration .
au moins là-bas , dans les balkans , nous nous ferons un plaisir de les accueillir .
bah une seule ... une halogène de 52 w .
oui éffectivement j'attend pas retour sinon c'est pas aider c'est prêter et moi j'aide .. < < vivi
dans un sms , m'a dit . `` tu verras dans quelque temps on se verra et j'aurai mon moment de nirvana '' qu'est ce quelle veut dire ?
a mon avis les enfants silencieux orientent leur concentration sur une foultitdude de choses que les autres enfants ne peuvent pas percevoir en raison du fait que leur attention est accaparée par le fait de communiquer .
fillon se voulait beaucoup plus offensif dans ce domaine . cela aurait-il quelque chose à voir avec ses ennuis ?
une cale 70 plutôt que du viagra
il n'y a pas de musulmans dans les rangs de daesh , il y a des psychopathes .
l'avis aigle noir est celui d'un insignifiant médiocre et impuissant : n'en tenez pas compte
bonjour ,
pour info , ce n'est pas gérard larcher qui dirige la france , hollande n'est pas démissionnaire .
de la merde , c'est dégueulasse et ça te boost rien du tout ( enfin pour ma part ça me fait rien du tout ) .
oh pour lui c'est ... ... . `` caïman '' la même chose : pppp
cette nuit , je t'écris ces quelques vers ,
après en avoir bien profité , il se lâche , quel pourri !
il y a un siècle , en france , il y avait la guerre , une des guerres les plus meurtrières - peut-être la plus meurtrière - qu'on ait connues alors . toutes les familles étaient concernées . toutes avaient un parent ( ou plusieurs ) au front . pas un village qui n'ait son monument aux morts avec les noms de ces malheureux `` morts pour la patrie '' .
0 en orthographe = 0 en amour ! !
c'est dravidiennes et pas dervidiennes
tu t'en fou c ton droit . c lui qui doit être mal vu il fait le crevard .
les légendes finissent par s'éteindre un jour ou l'autre , mais ce genre là , reste une sorte d'icone . il aura marqué son époque et inspiré bien des musiciens . dans deux ou trois siècles , qui sait , les jeunes en parleront peut être . il n'y a pas que beethoven dans la vie !
oui tu veux .
j ’ ai demandé à mon employeur d ’ être payé mais ils m ’ ont dit que mon statut cadre ne permettait pas le payement des heures supp ...
poète : antoine de latour ( 1808-1881 )
oui c'est une blague de fou .
si vos cochons pataugent dans vos excréments , c'est que vous n'avez aucune hygiène et que vous forcez ces pauvres animaux à subir votre maltraitance . vous poules sont à la même enseigne . vous égorgez même les moutons si salement que vous les contaminez et les souillez vous-mêmes par vos pratiques barbares .
budget : ensemble des comptes qui décrivent , pour une année civile , toutes les ressources et toutes les charges de l'état , des autres collectivités publiques et des établissements publics . ensemble des recettes et dépenses d'un particulier , d'une entreprise , etc. ; somme dont on dispose
c'est vrai , elle animait bien le site .
derrière le cuir , il y a de la souffrance et du martyre animal . a éviter ...
de retraite qui donne l'occasion de nouer des contacts ( mais ça coûte aussi ... )
quelque soit les circonstances des temps ,
certaines personnes qui se baladeront sur la `` prom ''
une nation ou groupe constitué par dieu , complète et équilibrée ( 12 tribus , 12 apôtres ... )
ce n'est jamais la quantité qui a fait la qualité et loin s'en faut ! ! !
c'est le contraire , plus c'est serré , plus ça va vite .
et les faveurs pour en guérir .
aucune paires , genre ceci
gardons espoir hollande et valls sont à notre tête
ça donne du goût au cassoulet !
qu'un gaspillage d'énergie tout à fait inutile !
merci la vache qui rit
il existe des tapis carrés insonorisant que tu colles aux plafond et murs , sol le tout matelassé un peu `` comme en psychiatrie ''
non
*remuer tous les ingrédients à l'aide d'une jatte .
la solution c'est d'arrêter d'acheter des conneries et de creuser ton découvert , et de rembourser un peu chaque mois .
je viens d'en recevoir un .
l'absurde est le fait de nos prétentions vaniteuses , infantiles , qui nous poussent
le passé est-il toujours notre pire ennemi ?
la banquise va vers un nouveau record du minimum d'extension hivernale .
le tissage d'un vêtement en commun demande des couturiers de talents .
ne lis pas ces blessures atones
oui moi aussi do
tout à fait comme par exemple la défense d'un secteur de 40km comprenant 4 ponts sur la loire par 2 500 français dont 950 élèves ( cadets saumur et st maixent ) et 360 soldats de divers centres d ’ instruction contre 40 000 allemands , 300 canons , 150 blindés et l ’ appui de la luftwaffe ... pas de victoire possible mais presque 3 jours de blocage d'une force plus de 15 fois supérieure en nombre et encore plus en matériels ...
combien de diplômés en biologie , médecine , physique-chimie , philosophie , langues vivantes chez les islamistes ?
jésus le christ , n'es pas ? il fallait que jésus écoute au nom de
les évangéliques sont des protestants .
epoustouflant ...
mais nos candidats ( et les derniers présidents en exercice depuis au moins mitterand ) sont des billes en économie , ça fait vraiment peur de voir des propositions aussi idiotes .
on verra
.
je pense que quel que soit le candidat , les consignes de vote , c'est dépassé . les électeurs ont évolué depuis 30 ans et ne se comportent plus comme des moutons . les moyens d'information ont considérablement progressé et les différentes sources possibles de sont multipliées . de ce fait fait , chacun sait réfléchir pour soi-même . les `` suiveurs systématiques par principe '' sont devenus de plus en plus rares .
et toujours pas un mot pour faire payer les plus colossales fortunes du pays .
tu as vu ça où , et quel âge as-tu pour dire des bêtises pareiles ? va plutôt voir ton doc , qui t'expliquera tout ; sache que l'avortement est légal en france
les arabes ayant envahi l'egypte ne sont pas des égyptiens ...
plus stupide que cela ... `` tu meurs '' ... au propre ... comme au figuré ...
et l'homme algérien a un faible pour les chèvres ! !
le déplacement ( ou la métonymie ) du travail du rêve font que le seul examen de son contenu manifeste ne peut jamais nous renseigner directement sur son contenu latent ( et donc sur ce qu ’ il signifierait ) .
oui
l'héritier de hollande , a-t-il raison de poursuivre la politique de pépère visant l'appauvrissement du pays ?
j ' ai été approché par 3 homos au cours de ma vie , ils étaient tous les 3 blancs et pas très beaux , rien à voir avec ceux que tu parles .
d'ailleurs , d'où tiens-tu cette limite ( supérieure ) de température ? je croyais qu'il n'y en avait pas , pour autant que l'on puisse agiter suffisamment les particules .
si tu nous disais la nature des manières coupables que tu as eu , ça nous aiderait à e répondre mais si tu veux mon avis , ça ne vaut pas le coup , tu cherches à plaire à des gens qui te méprisent ( à juste titre ? ) , et ça t'apportera quoi ?
les élus vivent avec tous les avantages pour oppresser le peuple ça ne peut plus durer les représailles gouvernement risque de les amener devant les tribunaux le moment voulu
put1 revoir la concordance des temps avec si + ... -- > ...
c'est pas ma faute a moi si je suis né en milieux de femmes en jean moulants appuyé de films pornographiques plus complot
bref , pas encore vu .
hely , c'est mieux que partir le ventre vide hein ! plus sérieusement , c'est un aliment qui a plein de protéines dans le blanc et le jaune d'oeuf , c'est aussi un antioxydant , de l'oméga 3 ! bye
l'heure des réalités
jeanne beaufils • il y a 41 minutes
voilà quelques unes des très nombreuses facettes très `` sataniques '' d'une pseudo `` sainte-bible '' et qui furent reprises par toutes les religions du `` livre '' ...
appelle plutôt ton lycée le secrétariat sert aussi à fournir ce genre de renseignement , voir le rectorat au lieu de demander sur in cite qui n'a pas du tout la même fiabilité que les institutions concernées
quelques milliers €/mois ( sic ) pour les primes en liquide de guéant ... ... ... .estrosi et ses notes de restaurant ... ... ... joyandet et ses notes de cigares ... ... .sarkozy et son `` hymne `` gratuit ... ... ... ... ... ils vont rembourser ?
c'est pareil pour la finlande ou le nigeria
il aurait dû oser avant !
au final tu es plutôt économe ou radin ?
y a un moteur dans cette bagnole ?
si c'est pour faire des cochoncetés , je te conseille plutôt le beurre .
fouine , belette , chat , chien ...
pourquoi ne vas-tu pas vivre à cuba , au venezuela , en russie ou même en corée du nord ?
bonsoir armand
ca dépend où on habite . l'idéal c'est du sport en plein air en région de montagne , loin des villes et de la pollution agricole . sinon , sport en salle , mais seulement si la salle est équipée de systèmes de purification de l'air efficaces et regulièrement entretenus .
bah , déjà il est impossible de le voir alors qu'autrefois adam , moïse , abraham sont censés l'avoir vu
il suffit d'envoyer des demandes de contact à la pelle et à des personnes qu'on ne connait pas
bonjour neil ,
c'est bien tu arrondis tes fins de mois
moi je comprend les deux , que l'on puisse ne pas se faire à l'idée , comme que l'on puisse en plaisanter .
obsédé par la quadrature du cercle ?
d'abord il faut pardonner . quand on est serein tout va bien .
puisque ce sera le dimanche d'après .
ohoh , l'on dirait que certaines réponses ne plaisent pas à l ' @ nonyme & pourtant elles sont + que censés !
bonjour ,
la guerre a été gagnée par l'ensemble des nations coalisées contre les forces de l'axe . on ne peut pas vraiment dire qu'une seule bataille ou un seul pays ont été décisifs même si les russes ont été ceux qui ont eu le plus de victimes . les soviétiques auraient-ils avancé si rapidement sans le débarquement en normandie ? les anglo-américains n'ont-ils pas tiré profit de la mobilisation des divisions allemandes sur le front `` est '' . en fait , tout se tient .
une heure ou deux , tous les jours , un truc différent .
ainsi en vérité ,
non il peut aussi avoir celui de la mère .
bonjour , c'est tout à fait normal , votre chien est en effet , en train d'étudier le bescherelle à votre place .
cela ressemble à notion de religion , une énigme !
je serai dans tous mes étals ... si j'ai le bouquet dur avec la sauce sis !
une affaire quand elle piétine d'entrée `` c'est très mal barré '' . et des histoires de crimes non élucidées y en a pas pas mal .
ô ce cours ...
encore ?
ce film ne respecte pas les quotas
youtube il y a pas mieux .
tous ceux qui ont un bon salaire et des compétences rares auraient intérêt a fuir dans des pays où leur talent sera mieux valorisé .
pour nous ça seras p s ca va on a fait notre devoir en votant macron ; pour faire barrage a l autre fasciste
ƒritz le kat ☮ : pas de soucis , c'est pour cela aussi que je pause cette question anonymement en étant un habitué ici , pas envie qu'on n'est de la pitié ou qu'on se moque ( y'a des tonnes de tarés partout ) sinon j'ai oublié de te dire qu'avant de ma coucher je prend aussi un cachet de vitamine d ( bon pour ralentir au maximum que les métastases ronge l'os jusqu'a l'arrivé au nerfs ) et je ne lave ma vaisselle qu'a l'eau froid epour booster mes reins ( les reins aide a éliminer plus facilement )
même si bfm tv est loin d'être ma tasse de thé , je vois mal un journaliste de cette chaîne aller faire le coup de point pour dégager le flic en mauvaise posture .
j'étais un sale con , pensez-vous que je vais changer ?
leur valeureux courage aura défié le danger ,
tu ferais bien d'aller prendre une douche avec tahiti !
un froussard qui ne veut pas escalader la rembarde
le blanc ... pour la première couche ... si tu parles de peintre en bâtiment .
merci
c'est pas très cool pour le chirurgien d'entendre le patient beugler
valide
très bien leurs croisières .
c'est un peut comme intégré le pourboire dans une consommation !
▬ oui , j'accours .
il est déterminé dès la conception :
c'est pas étonnant ! !
non , il n'y a pas de portugais à la maison .
au nom de la liberté d'expression , rien ne devrait être censuré .
il y a pleins de logements a bas prix disponibles , mais ils sont dans les régions où personne ne veux aller car il n'y a pas d'emploi .
un étrange mélange d'utopie gauchiste internationaliste , de grand patronal à la recherche d'un nouveau prolétariat corvéable et taillable comme au dix-neuvième siècle et finalement de messianisme juif ou leur messie ne pourra venir sur terre que si l'europe chrétienne est détruite ... oui cela fait froid dans le dos et pourtant cela est vrai !
sauf si vous voullez combattre le vrai dieu et prendre l'antichrist pour dieu et le vénérer et devenir haine et animaux la je peux rien pour vous et vous pouvez passez votre chemin
personne
je pense sérieusement que cela t'a affecté gravement
avant de parler bon salaire , regarde déjà lesquels offrent du boulot ...
ma femme m'y a initiée , mais j'ai la peau très sensible , donc ça reste occasionnel et en-dehors des périodes où le soleil est le plus fort
... et voici ce que j'en dis :
c'est évident , quelle manne pour les scribouillards en panne de copie , comme si macron était le seul à avoir un service d'ordre , ( qui ne recrute jamais des enfants de choeur ) les autres présidents n'étaient pas protégés par une troupe de pom pom girls non plus !
je hais la politique et les politiciens donc tu devines ma réponse
et il y en a de plus en plus… mais les macronistes refusent de voir la vérité en face .
remets toi en question , il y a des femmes qui rendent des hommes amoureux .
ils veulent pas céder les gilets jaune , les annonces ne sont pas assez fortes , , je pense que d ici à deux semaines il va faire des annonces encore plus fortes
je viens de remplacer ma deuxième voiture par une électrique , qui au final est celle qui roule le plus vu son coût d'utilisation .
c ' est ce que la russie demande ... . et que les usa refuseront car cela dénoncerait le montage criminel que la nébuleuse des usa a opéré ... .
les ouvriers sont de vrais boulets à gérer .
on dira que ça arrange les nationalistes de se cacher derrière l'exploitation de ces migrants et de crier au scandale alors que tout nationalistes qu'ils sont ils ne font rien le reste du temps pour soutenir leur compatriote dans la même position que ces migrants ! ! !
si
les indiens nagazaki d'amerique du sud n'ont pas besoin d'une ue pour proteger leur environement .
oui , mais surtout pas trop cuits et très récemment préparés .
380 ooo
toi qui sais tout vas nous dire pour qui voter demain !
est-il hs ou peut il reprendre vie chez un réparateur informatique ?
fais une formation professionnelle pratique genre menuiserie aluminium ; métallique ; bois ; plomberie ; chauffeur ; imprimeur ; pécheur ; maraicher ... ...
oui pour brancher
l'échec définitif de la politique de macron !
certaines sont tellement difficiles qu'elles se touchent et finiront avec leurs doigts
la droite amputée , le front national déserté , donc la seule opposition à macron est la france insoumise ?
fiché s et le fils de 15 ans vient de se faire arrêter pour braquage .
c'est vrai que c'est rock'n roll ici , faut être prudent pour les autres .
je les connais , mais quelle est la question ?
courage !
juste un rappel :
toutes tes questions sur poutine , hier , ont été déplacées plusieurs fois et j ' ai du les replacer plusieurs fois.il les postait en ''nettoyage et entretien '' .
j'en ai déjà nourri des tas , pendant des années , que je ne pouvais approcher . pauvres bêtes abandonnées , elles méritent d'avoir au moins le ventre plein , surtout en hiver
réveil , c'est l'heure !
mon corps est affaissé sous le fardeau des ans :
mais parents ! et pour l'animal , j'aime tous les animaux .
il faut recopier l'énoncé complet sinon c'est impossible .
c'est la raison principale .
c'est quoi ?
- always sell cvv quality with high balance .
contre la rougeole , on peut se faire vacciner ?
- '' j'ai faim ''
le chinois montre le doigt , la utre regarde la lune
si tu en es à te poser ce genre de question , laisse tomber !
@ anonyme , ça tombe bien j'étais en stage à la société générale en 2008 dans un service de crédit , et même pendant l'affaire kerviel ( qui était salarié de la sg ) . tous mes collègues anticipaient la catastrophe et lancaient des alertes , notamment sur les crédits hypothécaires . ce n'est pas parce que tu ne les entends pas que les gens n'anticipent pas . ensuite , il y a des dirigeants avides qui n'écoutent rien car ils s'en foutent , mais cela ne remet pas en cause la qualité des gens .
à l'ile de la réunion sur une population de - de 40ans 30 % des 2 sexes n'ont jamais travaillé de leur vie ( -de40ans ) et non pas parce qu'ils n'ont pas trouvé de travail mais parce qu'ils n'en ont jamais cherché préférant parasiter ça et là parents amis relations et services sociaux
quelques jours ... et encore ... à condition que la cabane soit très confortable , parce que le confort trop rustique ... non merci ! ^^
cuve étanche à vider une ou 2 fois par an
je vois qu'on l'aime notre france , vive victor hugo et les autres ... ... ..
ca va ... les juifs ont assez de blé comme ca , pas la peine de leur donner des idées pour nous en piquer encore ?
concernant les journalistes de télévision ( que je ne regarde qu'exceptionnellement sur mon ordinateur ) , m'est avis qu'ils laissent trop percevoir leurs tendances politiques ( alors que l'on s'en moque éperdument ) . je les considère beaucoup trop complaisants avec certaines personnalités politiques , et trop peu pertinents concernant les questions posées et leur aptitude à la contradiction en regard des réponses apportées . ils ne cessent d'interrompre leurs invités politiques , préférant une pseudo déstabilisation récurrente et incessante , à une réelle élévation du débat .
elles sont pleines d ' hormones qui les travaillent et surtout elles veulent savoir si elles plaisent et c ' est parfois de la dynamite .
vous avez percuté un trottoir
..\\\\/////
pas pour les enfants noirs en tout cas car les châtiments les plus cruels sont indispensables à leur édification !
je ne sais pas , j'avais lu que marine lepen voterait cette loi , il y a peut-être diverses tendance au sein du fn .
seul vous pouvez decider
non
cela évite de consulter toutes les lignes sur google la il y a tout même les loueurs particulier qui ont un site
le link pour les kinds
c'est une baisse de revenus qui vient juste après 5 années où il n'y a eu aucun revalorisation des retraites .
vibre , et le long des buissons de la nuit , s ’ échoue
il y en a qui font 3h de train par jour ( a/r ) pour aller bosser
columbo
la blonde va voir tony , et tony remet le compteur à 50 000 km .
mdr
ils font du sport
il faut effectivement simplement être entré en jeu lors d'un match officiel pour que cela compte .
pas cons , les martiens !
pour voir ce qu'il y a après la mort il faut d'abord ... ..mourir pour de vrai !
au temps où j'apprenais à raisonner , je m'étais dit que ces gens ne doivent pas être de ( vrais ) héros .
la plupart du temps , l ’ ostéoporose apparaît chez les personnes âgées de 65 ans et plus , mais elle peut survenir plus tôt .
c'est la bière ?
tu la prends dans ta main et tu fais des va-et-vient rapides .
et encore le fric au bout ? ( la fontaine ... ) la peste +le choléra ... puis attendre une dictature ... en guise de justice ?
.
genre un avortement ça se voit et ça baisse la fertilité . non vous êtes complètement débiles ou quoi ?
probablement mais le féminisme moderne conditionne les gens pour penser le contraire .
il n ' a que chez vous que les prêtres ne peuvent pas ce marié et il est surtout là le font du problème .
la réponse de saint marc est exacte
le choix helas s'impose
ça se résout pourtant purement mathématiquement , ce qui tend à prouver qu'ils sont également nuls en mathématiques .
tiens ! ? des algériens qui osent désobéir dans leur pays ? ? ? ... c'est grave ça ; mais dans le contexte actuel , c'est un signe de bonne santé mentale . continuer à promouvoir une momie , ça aurait fait très peuple abêti jusqu'au dernier degré , sans tête et sans *ouilles ... .
mais cela empire , je deviens dingue ! que faire ?
excellente .
continuez-vous à vous prendre inconsciemment pour la mesure de tout ?
très bonne fin de journée !
l'homme c'est uniquement pour baiser gratuitement
va te branler puceau
de m'avoir transmis , sans oublier de le citer.je remercie mon maitre de stage , monsieur georges tartempion , de m'avoir ... ''
- diane kruger .
mais que faisait le flic vegan mon fils . ? !
il ne faut pas faire payer exclusivement les pauvres sur l'environnement pour que les riches en profitent !
ajouter du plâtre .
y a que les neuneus pour le croire ! on serait bien barrés tiens !
une statue de chat en or
oui avec de bonnes chaussures .
quand tu seras là pour le chatouiller !
non , si je peux , je prends .
ben oui , j'ai dormi dans la pièce a vivre de la maison , tu crois qu'on fait comment quand on fait partie d'une fratrie de neuf enfants et issue d'un milieu modeste ? sans être muzz je précise .
( alphonse allais )
je ne crois pas trop en l'efficacité d'avast vu les soucis que j'ai eus avec , j'ai dû le `` virer '' .
☻☼
bonne blague , merci .
non
non , je resterai en france .
mettre à jour : @ additif à ma question : au départ quand j'ouvre le robinet , la pression est à peut près normale mais au fur et à mesure que l'eau coule , la pression diminue et devient faible
le sionisme n'est pas un problème français , et le nationalisme ( qui se différencie du patriotisme
nous savons piquer une tronche dans le bouillon .
sauf si il porte bonheur ... sinon ... non ^^
excellente blague .
je dirais même + , un printemps estival ! !
parce que dans le cas contraire il ne le dirait pas ?
il en réhéditent à chaque élections
c'est uniquement pour raison pécuniaires . pas méchamment , mais pour pouvoir gagner beaucoup de sous ... , des biens ...
je ne pense pas , qu'un terme pareil existe réellement … , ailleurs , que dans un
je préfère 100 fois le protectionnisme au libéralisme économique , simple question de bon sens , mais aujourd'hui je m'en fou , je ne compte pas finir ma vie dans ce pays de merde
le trump lourd qui pourrait vraiment ouvrir la voie à une ère fondamentalement nouvelle dans les relations internationales . dans ce cas , la russie et les états-unis concluraient un certain nombre d ’ accords de grande portée , dans lesquels ils agiraient conjointement pour résoudre des problèmes essentiels . les possibilités théoriques sont phénoménales .
une odeur de tombeau dans les ténèbres nage ,
elle est une mère méchante !
je souhaite me rapprocher de ma famille et accéder à plus d'espace qu'en ville ( en effet même loyer mais superficie doublé ) , voilà pourquoi je vous demande de me louer votre appartement . je vis actuellement à xxx ( nom de la ville ) .
salut . ma nièce adore faire le tour de la maison en vélo . je me suis également posé cette question . lorsque je lui ai demandé la raison , elle m ’ a répondu que c ’ est amusant . elle préfère les activités à l ’ extérieur qui sont toujours plus fun ( selon elle ) . bonne journée à toi !
tonton christobal va râler , parce que ses héritiers non seulement veulent pas lui rendre la maison mais en plus ils ont mis un court de tennis dans son superbe jardin potager
:
hello . c ’ est la matière la plus déconseillée lorsqu ’ il s ’ agit de faire une activité sportive ( surtout pour une randonnée ) . d ’ une part , c ’ est un tissu qui devient lourd et inconfortable lorsqu ’ il est trempé . d ’ autre part , le jean est fait pour sortir , non pas pour aller en forêt .  de plus , ça chauffe .
mais c pas pareil
il faut tenter avec un diluant léger type alcool ménager tout en douceur au debut pour verifier que le sol est compatible . si le sol est en dalles pvc ou lino pvc , l'alcool ne va pas abimer le sol . si ça part pas il faut essayer avec un autre produit mais là attention ça depend du type de sol .
les serveurs de yahoo sont en panne impossible d'ouvrir la boîte mail , attendre .
une manière de complexe , non pas que tu te sentes inférieur ( ce qui tu appelles `` confiance '' ) mais tu es gêné d'avoir des `` succès '' ou des `` facilités '' , des résultats gratifiant sans les efforts que tu juges nécessaires pour les autres . donc finalement , une sorte de complexe d'infériorité `` je ne mérite pas ce que j'obtiens '' .
ont ils conscience qu'il ne représentent que les chiottes de poules sous les poulaillers ?
tom hanks pour en citer qu'un
et qui , en nous donnant toute notre dimension
bonjour le singe de yahoo ! ! !
voir le site wanimo
on ne sait même pas s'il a de si grosses couilles que ça , ... ça reste à vérifier .
s'il avait eu deux doigts de bon sens , il aurait du savoir qu'il n'avait pas les qualifications requises . comme quoi la soif de pouvoir rend stupide .
1 ) ces contrôles ne concernent qu'une minorité
la citation = néant . une citation n'est qu'une idée reçue , sans aucune preuve de sa vérité .
avec les galettes de riz , tu peux faire des nems ou des rouleaux de printemps
peut-être une bouche pousse-au-crime ... ; - )
et une compétition de pédalo ?
renouvellement des idées
les animaux kleenex , on prend le petit chiot ou chaton si mignon , il amuse ... un temps . il grandit trop vite et en conséquence n'intéresse plus , alors on jette !
faudrait déjà que je lise les contes que tout le monde connaît bien .
bien
on se sent en sécurité sur la route ?
c'est ballot .
va plutôt lui demander crétin .
j'aurais préféré l'autorisation de la culture du cannabis pour usage personnel c'est-à-dire dans un cadre très limité et sous déclaration à la préfecture .
aucun , pouvez-vous nous mettre les epub svp
the final sign of evil sodom 2007
l'archange michel est jésus ?
voilà le foot c ’ est surtout ça qui le rend si populaire ,
probablement grippé , décaltout , voir chauffer . ou couper l'écrou et le remplacer .
j'irai voter contre le pen , donc pour macron . faut pas deconner , je souhaite pas que la nation coule . nos enfants et petits enfants nous maudiront en lisant les livres d'histoire ...
des bavards !
... ... ... ..
c'est comme si le type qui a cassé le vase de soissons faisait la tournée des campagnes pour retrouver les morceaux .
les chats ne se comparent jamais .
quick et flupke ? ? ? ?
je sais , personne ne peut sentir ce que tu ressens en ce moment . je sais que tu combats toute seule ta maladie .
pleurer
et l ’ obscur ennemi qui nous ronge le cœur
- un délit vient d ’ être commis dans le quartier et des indices concordants donnent de quoi supposé que le contrôlé y est pour quelque chose
l ’ horizon briller .
en tout cas il est dangereux ce type car il pourrait bien entraîner les gilets jaunes les plus remontés et fomenter un début de guerre civile !
dans l'absolu ça n'a rien de mal ; mais ça va forcément choquer certaines personnes .
dans l'espace autour de la terre il y a des dizaines de millions de débris qui ne font que quelques centimètres/millimètres , alors comment l'iss les évite t-elle ?
un partenariat avec le dictionnaire robert serait urgent peut être ?
en anglais non erci
ton poème me laisse quasiment sans voix..j'admire ton aisance pour écrire ce poème en rimes , ton inspiration , une musicalité qui t'est propre , je suis impressionnée , d'autant plus que j'en suis incapable . il est beau et plein
futur président t'es sous l'emprise de la drogue j'espère
nous sommes tous différents .
certains achètent comme un ours en peluche , le traitent comme un ours en peluche , et le jette comme un ours usé souvent avant même qu'il ne devienne adulte.. le chiot amuse tout le monde s'occupe de lui , puis il devient
mais pas de méprise vaseuse
ses résultats parlent de lui non ! entraineur de l'edf je doute parsk'il est d'origine arabe en plus algérien donc le fn s'oppose en premier ^^
moi quand je me branle ( plus de femme depuis 20 ans ) j'y arrive même plus ! trop vieux , alccolo , médocs et andropause ! !
en ehpad la prescription de neuroleptiques est courante .
ça semble confirmer ce que je pensais déjà quand on a eu des infos sur ses voyages en afrique ou en angleterre ainsi que ses probèmes de passeports , le type bosse pour les services soit-disant secret , l'espion le plus tricard de toute la planète !
les u s a et le canada , tout comme le brésil et l ' australie ont bien réussit leur colonisation .
l énergie propre c'est l'éolien ; les marées ; les barrages , le photovoltaïque , et leur dérivés ... . ! ! !
mais bien sûr , les musulmans sont les meilleures personnes au monde ! ! ! ! ! ! ! ! calmes , civilisés , éduqués , courtois , sûrement pas sexistes ni agrssifs ... ...
ralentie complétement la chute des cheveux ?
oui , ils ont écrit liberté au fronton de leurs mairies mais si tu suis pas le troupeaux t'es dézingué . t'es libre de faire comme le troupeau . point bard .
bonjour ,
de plus , cette différence d'âge peut se révéler être un plus ... perso , avec mon compagnon , on apprend tous les jours l'un de l'autre au niveau culturel ou autre ( nous avons 8 ans d'écart ) .
que des trucs à la con alors que vous avez une vie bien remplie .
dans montcuq…
baiser
en interdisant tout immigration non blanche .
chaque jour que le mouvement de la terre et du soleil font pour moi une sorte d'écho , un reliquat atténué du présumé big bang ... je suis un sceptique optimiste ... pour la quantification j'essaie de faire en sorte que mes traces soient lavables .
bonsoir djaf ,
son grain de folie … celà met du sel dans la vie de son entourage
uniforme …
le jour même , il y a eu une soudaine averse de pluie . il voulut rentrer à la maison , mais les toits étaient glissants , et je l ’ ai vu tombé dans l ’ usine voisine .
vous ne perdez pas le nord .
cela me rappelle le temps de ma grd-mère . jamais vu comment mais disparaissaient , .on pourrait épargner cela aux enfants . on est en 2018 ! ! ! !
aux mêmes heures que partout ailleurs .
il y a une petite différence dans votre exemple : les chinois eux marchent parfois par bond , je ne sais si en avant , mais de grandes marches et effectivement avec leurs vies dedans .
si c'est du fer pour les montants et que tu ne peux l'éviter , la solution consiste à faire dans le plâtre un trou de 8mm ou de 6mm
de 55 x 35 x 25 et pas plus de 10 kg .
pour quelques déçus combien de satisfaits ? ça vous ne le dites pas !
à voir avec de l'orgueil ou de la vanité , cela peut être pour chercher à se comprendre
pas du tout , les religions sont indépendantes les unes des autres sinon ça se saurait .
je n'ai pas de smartphone .
en étant plus actif et moins paresseux
je te jure que sans tv , sans t'attarder sur les actus des pages du net , tu t'évites de subir ce genre de spectacle ... le showbizz politico-médiatique n'intéresse plus personne ... les gens dans la rue , pour certains , ont vraiment des choses à dire ...
oui/non/peut-être
mais y'a des millions de produits coiffants pour ça !
faire à manger…
enfin.. ! ! !
je ne suis pas si sûr . je crois que je ferai plus confiance à marine , qu ’ a marion .
vaudrait-il mieux s'intéresser a l'épistémologie ?
jusqu'a l'age de 7 ans '' javais la joie de vivre , je travaillais bien en classe.. '' et mes parents se sont séparé et la c'etait la descente en enfer '' jai eu des parents toxique ... ... ) j'ai passer toutz mon adolescence a m'inventer des vies , rester enferme ... . maintenant a 19 ans ma jeunesse est gachee et jai plus de raison de vivre ... .vos avis ? merci
🍷🍷🍷 il fut un temps où l'assemblée nationale était peuplée d'anciens profs . comme beaucoup de profs se suicident , peu finissent en politique et c'est tant mieux pour nous .
bon voilà ce que j'ai entendu mais j'ai pas pu voir la personne qui disait cela en s'éloignant de dos
sarkozy et hollande l'ont aussi beaucoup aidé dans ses transactions en jugeant les transparences fiscales du panama , et autres paradis fiscaux pour les us et l'ue , supprimés par ces deux présidents de la justice sociale de la liste noire des paradis fiscaux français , satisfaisantes ... c'est avec tout ce pognon gagné qu'ils ont choisi macron pour leur succéder ! et dsk , aussi , qui conseille macron ... toujours dans les bons coups ...
je n'ai pas la souplesse pour me tailler une pipe et je préfère déléguer cette tâche à une personne plus compétente .
coco tkt
les deux , parfois dessus , parfois derrière c'est selon l'humeur et la tenue du jour .
un fou oui !
lol
je suis trop gros
2004
comme le lit joyeux de deux jeunes époux .
pour information , je suis très mince et je manque sûrement de vitamines .
je n'en sais rien .
chatlut maul ,
choucroute , raclette , fondue ..
bonsoir a tous , ma mère étant atteinte d'une spondylarthrite ankylosante , le medecin a évoquer la possibilité de mener un traitement injectable en milieu hospitalier , je m ’ inquiète , et ma mére aussi n'aime pas l'idée d'etre hospitaliser , je voudrais savoir combien de temps peux durer ce traitement , merci a vous .
et surtout la masse des naïfs qui votent pour un type , simplement parce qu'il a une bonne gueule , qu'il parle bien .
en ce qui me concerne , je dirais le cirque de gavarnie qui est même inscrit au patrimoine de l ’ unesco . le lac de barrage de sainte croix me plairait bien également , car j ’ adore faire du canoë-kayak , mais j ’ ai très très rarement l ’ occasion d ’ en faire , ce serait donc le lieu idéal . sinon les cascades des tufs seraient mon troisième choix .
cela existe , mais la loi de l'entropie fait qu'il est plus simple de créer du désordre et de la chaleur en agitant les molécules que de les freiner et les ranger ensuite pour absorber la chaleur ;
et pourtant entre les deux vous sentez bien une marge ?
comme si on n'avait essayé de lui faire le coup ! !
mon film d'aventures préféré c'est avec lui c'est point break
c 'est pourri comme histoire .
[ nous avions le soutien de la marine nationale qui nous offrait le porte-avions foch à toulon en guise de terrain d'atterrissage et mettait à notre disposition un super-frelon . dans ces conditions , ce n'était plus un saut mais un amuse-gueule . ] p.98
manipulation des merdias journalopes à la solde ... blablabla
- les emailings à froid
tu peux aller vérifier maintenant par toi même ! impossible que tu trouves autre chose que le géocentrisme ! d'ailleurs , dans le coran tu vas trouver beaucoup de versets qui disent que la terre est plane ! ce sont les connaissances de l'époque , et c'est normal !
pour l'édit des dix verges aussi . pardon si je diverge , je reverge instantanément
avec autant de radicalisme à l ’ extrême droite , elle peut encore remontait la pente .
et du fait d'être chaque division demande une forme croissante sur le plan financier .
la vérité , c'est qu'ils ont besoin de fric . ils n'ont rien à foutre de la santé ou la vie des gens , suffit de voir ce qu'ils nous font manger .
le mât darty mon ami est à la hune ! ... ... ... et nous faisons la paire ok ... ... ... ..
le capitalisme , c'est plusieurs choses .
... les vulgaires sacs sont en plastique ! je corrige l'erreur ... ...
voilà , c est le week-end ! et évidemment c est le moment qu a choisi mon genou pour me lâcher .
après humainement et bien condoléances à sa famille .
c'est là qu'il est devenu méchant .
aller avec votre pointeur de votre souris sur la roue crantée , ici , en haut droite de votre écran . clique sur paramètre du compte clique sur sécurité du compte . votre adresse mail va apparaitre , cliquer sur suivant . entrer votre mot de passe , cliquer sur suivant . cliquer sur modifier le mot de passe . suivre simplement l'acheminement .
de checher on fin tjrs par trouvé ? ya ceux qui save ou et seux plus modeste et écureuil m '' sange rouge george ..
sincèrement , je trouve que 20 ans c'est une grande différence . mais si la femme accepte , tant mieux pour elle .
pourquoi pas camper tant que vous y êtes ... ..
il a assez de casseroles , tant qu'il n'a pas répondu aux juges ... .
espérons que daesh n'ira pas en iran se mêler aux manifestants
peut être est ce plus sur la forme que sur le fond que ça agace certains ^^ ... je ne t'ai jamais lu , ni grossier , ni insultant ..et ça ne t'empêche pas d'affirmer tes idées , et d'argumenter très bien .
et une fois déchus de leurs nationalité , dans quel pays veux-tu les envoyer ? personne n'en veux et en plus les 3/4 sont nés en france .
mais qu'elle idée géniale tu devrai breveter
uniquement entre hommes
ôô il te faut 8 branches pour pas comprendre que le mondialisme l'europe avec ou
on peut même aller jusqu'à l'hameçonnage même si celle-ci ne pêche jamais ...
où part l'argent ?
t'as dis `` '' qu ’ est ce que j ’ attends ? a vrai dire je ne sais pas ce que j ’ attend et en attendant le temps et les années passent , la mode aussi `` '' ,
elle a raison .
tout est possible mais pas recommandable . parlez d'abord .
et pour bien le faire chier , on consomme rien .
ca dépend de quel point de vue tu te places : en ce qui me concerne , je laisse les gens médiocres ( donc faibles , mais tellement contents et tellement sûrs d'eux ) dans leur façon de penser et je savoure ma solitude , compensant largement par ce que j'ai à faire au point où 24 heures ne suffisent pas .
tu sera mis de côté dans toutes tes relations si tu es focalisé sur ta petite personne
il a pu jouer dans heat ou raging bull et briller lors de ces prestations , car la cinéma de l'époque prenait des risques .
je m explique .
en créatures de l'enfer que génèrent , et alimentent la haine , la méchanceté , la vanité , la lubricité , l'obscurantisme , la vulgarité , la grossièreté , `` l'appât du gain '' , l'intolérance , l'avarice , la jalousie , la superficialité , l'athéisme ; le manque de foi et d'amour , l'imbécilité , la `` laideur intérieure et morale '' ; la dégénérescence des mœurs , le rétrécissement des cerveaux ; l'affaiblissement de la raison ; la putréfaction des cœurs ; en `` toutes les idiosyncrasies plus ou moins immondes qui empuantissent l'âme '' ; et qui nous font ressembler a ce monde factice , infernal , puant , putride et inhumain que nous avons fabriqué de toute pièce avec notre esprit impur ; ce qui est la cause , et la conséquence 𝐈𝐍é𝐕𝐈𝐓𝐀𝐁𝐋𝐄 de toutes les guerres , de toutes les horreurs , de tous les divorces ; des abandons d'enfants , des viols , de la torture , du meurtre ; de toutes les abominations , de tous les assassinats ; du terrorisme et des attentats :
le parquet , mais un résistant
il ne met jamais la main à sa poche , mais à la poche des autres ... ^^
tu n'as pas l'impression de tomber dans le grotesque avec ta mauvaise foi ?
le château de mon parent 1
il reste aussi toujours une part d'idéologie . surtout chez les américains une part de croyance qu'une ingérence simpliste donnera une bonne image de leur pays ( dans les 90s ça avait bien marché avec bill clinton mais depuis ça le fait moins ) . faut pas oublier que les américains sont toujours persuadés que c'est eux , et eux seuls , qui ont sauvé le monde du nazisme et du communisme et qu'ils seraient le peuple élu de dieu pour apporter la pax americana sur terre ; ) poutine est plus dans une optique , par rapport à son propre pays , de lui redonner sa grandeur .
les rimes sorte du coeur , il faut leur laisser le libre cours de leurs mots .
il manque sans doute un peu de méthode . de même , sa réflexion butant sur ses convictions ou ses croyances , c'est parfois un peu brouillon et confus . mais on peut y voir d'autres qualités : une forme de bienveillance voir une sorte d'innocence .
ils comprennent rien du tout , ils comprennent mème pas qu'ils sont en train de tuer ce pays
et sa connerie ? on la récolte ?
nous sommes le fruit de tellement de facteurs , environnement , génétique , histoire familiale , caractère , perception émotionnelle plus ou moins développée , capacité intellectuelle que c'est compliqué de savoir où commence la notion de responsabilité et où elle s'arrête .
partouze a l'elysee ?
la relativité , ce n'est pas du tout ce que croient certains philosophes ...
• get out
il a fait un véritable show à la fidel castro mais les vrais problèmes ne sont pas réglés pour autant !
si l'on prenait 99.99 % de la fortune du 20ième plus riche sur la liste de forbes il serait alors toujours plus riche que moi . ce sont des écarts de richesse qui dépassent l'imagination et la compréhension . comment est-ce possible ?
je ne suis pas socialiste ! !
un radin , pingre ... .
np = 8 → et si vous prenez : n = 2 → vous aurez : p = 4 → et cela vous donne :
nos fou rire a jamais je les gardes dans mon c♥
blanc et très très froid , merci !
avec nutella y a pas photo tu vas grossir ! ! prendre avec cuillère à soupe ou louche ... ... ...
excellente , merci .
the artist ou bien il y a un mel brooks , tourné dans les années 70
rdv samedi , au tractopelle qu'on va y aller lam
ou qui distance les jours
je ressens la chaleur d'un millier de soleils ...
c'est pour éviter les contagions et les microbes .
une nouvelle preuve des qualités phénoménales de migraine ophtalmique qu'elle a démontrées un certain soir de mai 2017 .
pas idiot et on devrait les punir tous les matins pour les conneries qu ' ils vont faire dans la journée , on gagnerait du temps et on optimiserait les jours de la semaine .
si vous dites à quelqu'un que vous allez torturer ses enfants , même si c'est la vérité vous risquez un retour de flamme . le problème peut venir de ce que vous avez dit , et non de la personne à qui vous l'avez dit .
tu renaîtras tel le phœnix de ses cendres… tout sera oublié
: o )
je suis rentré chez moi par des rues que je n'utilisais pas habituellement ! ! !
1-0 ... . en finale , super , merci les mecs ! !
martine a^perdu son âme
je n'ai pas de souci avec lui , malgré quelques nuances sur certains aspects de la vie .
je ne sais pas ce que tu appelles `` des lunettes avec des degrés '' .
un crédit pour une villa à nice
arnaque
wear natural clothing so that if a bomb goes off it wo n't stick to the body as fast as synthetic clothes . all metal will be burned for fuel ; so , save knives , crowbars , shovels , wood-burning stoves , etc. also , save cloth/fabric/textile to cover the wounds and diseases .
sur les rivages de ta science innée ,
sans le consentement de ses parents ou tuteurs , c'est un délit passible de 5 ans de prison et 75000 euros d'amende , et ce , même si on n'a pas de relations sexuelles avec le ou la mineure .
c'est du foutage de gueule , de l'hypocrisie !
diesel essence /gpl
plus flexibles ou alors c'est le job dont elles rêvaient !
et si c'est charlotte girard la tête de liste la fi finira 1er ou 2ème
.
ne montre pas l'eau vive à qui ne peut la boire .
comme notre amie qriste louvaa ^^
les rives infidèles ,
je crois qu on les bout dans l eau effectivement avant ... .
non , des deux parents , mais cela comprend également les facteurs éducatifs . selon les statistiques , on observe d'ailleurs que les enfants présentent un qi plus proche de la moyenne que leurs parents , sauf dans certaines irrégularités rares où l'on observe l'apparition de génies ou d'imbéciles congénitaux , sans rapport avec l'intelligence de leurs parents .
taxer les transporteurs ? malheureux ! ! dans ce pays , s'il y a bien une catégorie de personnes à qui le gouvernement foutra la paix , ce sont les routiers ... il suffit qu'une vague rumeur leur arrive au oreilles et boom , le pays est bloqué , les raffineries assiégées . ça ne serait pas la première fois qu'un gouvernement s'y essaierait et à chaque fois , il fait machine arrière après quelques semaines de blocage . et derrière , sur qui on reporte la facture ? le particulier ... la taxe carbone qui alourdit le prix des carburants à la pompe en est d'ailleurs un exemple .
celui qui a fait ça n'a vraiment pas de tête…
il maudira sa mere de l'avoir mis au monde ...
désolée pour lui . tu l'avais eu comment/où ce petit chien ?
j'ai écrit ça sans me forcer , ça sort tout seul et tout le monde peut le faire , ce genre de discours est celui que tiennent la plupart des élus . en fait ont leur a appris à parler dans un langage qui permet de ne rien dire d'utile mais qui en utilisant des tas de termes pompeux fait croire à un non initié que le type explique quelque chose .
et dalqiel = enflamment ( sexualité ) .
surtout que c'est pas beau à voir ... .lol
j'adorai la clio de mon frère .
une phrase m'avait fait rire , disons que la femme est une porte et que l'homme est une clef , une clef qui ouvre plusieurs porte est une bonne clef mais une porte qui se fait ouvrir par toutes les clefs est une mauvaise porte ^^
tu sais , il existe des psychologues et même des psychiatres , tu devrais peut être consulter ... .
pardon mais le réchauffement climatique existe depuis 10.000 ans époque où la terre est sortie de sa dernière période glacière . comme précédemment elle avait connu des périodes tropicales bien plus chaudes qu'aujourd'hui pour d'ici 10.000 ans tous les espoirs sont permis
vincent delerm lol
les partis voués à disparaître sont le ps & les lr , partis sclérosés pour des gens sclérosés !
il bosse fort entre les cuisse de la fille à maufrey
rêves si doux de la tendresse ,
le vin en forte quantité est un sérum de vérité particulièrement efficace .
trouvez l'intrus .
suivant
votre façon de caricaturer l'histoire est pleine de haine française .
ces pneus firestone c est de la merde
─────────█▒██──▒▒██──▒▒█─────────
il existe des `` mantras '' publics sans dangers ... et bénéfiques comme : ... `` om mani padmé hum '' ... ou ... téyata gaté para gaté parasam gaté bodhi soha ... etc ... etc ... mais c ' est sans grands effets quand on ignore tout ce qui y est lié ...
ca va quand même être dur à poncer ...
un peu des deux je dirais
lui seul ne connaît point de lois .
tu imagines le nombre d'hectolitres de réactif qu'il faudrait pour colorer un petit pipi de chat dans un volume aussi important..
c'est l'analyse des interactions humaines , indépendamment de la personnalité des humains impliqués . c'est très utilisé , en particulier pour tout ce qui concerne le marketing et la prédiction des comportements à travers les fameux sondages .
bonne , merci .
fiere
on a d'ailleurs un de leurs porte-paroles qui s'excite ici en commentaires .
) )
comment catégoriserez-vous ces personnes ?
voir méthode gilbert rozon .
.
pourtant les alsaciens sont beaucoup plus allemands que français
: )
160 km de nice .
si tu as un marécage , un étang , une mare . il aime l'eau et doit être planté semi-immergé . il peut devenir très envahissant .
si j'ai besoin d'un candidat mieux vaut chercher ailleurs , pas forcément au pole emploi
oui celle de veiller sur mes enfants et petits enfants
faites comme moi , écrivez à macroth pour lui dire ce que vous pensez de lui et lui demander qu'est-ce qu'il attend pour rendre visite à marin quand il reçoit le jour-même un negroe qui `` aurait '' sauvé un garçonnet suspendu à un balcon du 4ème ( probablement par un fil de nylon accroché ua baudrier qu'on aperçoit sous son pull tandis que le voisin d'à côté avait pour mission de soutenir un peu l'enfant mais sans le ramener sur le balcon ) ... en effet il était prévu que le `` sauvetage '' devait obligatoirement avoir été fait pas un negroe ...
bonjour
= √ [ ( 64/10 ) ² * ( 1/10 ) ]
c'est suivant le contexte .
des devinettes..
puisque tu as noté le numéro de la plaque d'immatriculation , il ne devrait pas y avoir trop de problème . il est possible que la police ou la gendarmerie communique le nom et l'adresse du conducteur pour tenter de régler à l'amiable et faire un constat en précisant bien qu'en cas de refus , la plainte sera activée ou oubliée en cas de coopération . se faire accompagner si cela se produit . les assurances ne règlent pas le délit de fuite puisque c'est un délit mais seulement les dommages .
c'est ballot .
aucune idée .
l'amour est plus fort que la mort
tu devrais t'intéresser au français , il y a de quoi faire avant que tu deviennes perfectionniste en ce domaine .
j'ai dit !
écoute toi en parlant , c'est très important que tu sois conscient de ta voix
vous savez la plupart du temps , les envies suicidaires sont des appels au secours parce qu ' on peut plus vivre une situation donnée . pas une envie de mort ...
et bonne soirée .
oui . avant tout par précaution car je ne sais pas si ils ont été porté ou pas et par qui .
bref , tu as la maladie du siècle ? la déprime ? ben bouge-toi un peu et dépasse un peu les ambitions de tes tocards de concitoyens .
souchon , goldman ! !
partout on bâillonne la liberté d'expression et ici dans ce microcosme qu'est cette plateforme il en va de même
plutot contre ... .c'est très bien comme c'est
je note que le moins impopulaire , c'est le drian : celui qu'on ne voit jamais bien qu'étant officiellement ministre des affaires étrangères
c'est qr la principale cause ! ! ! ! ! côté baisse de q.i c'est gratiné ici ! ! ! mouah ha ha ha ! !
je viens de numériser des cassettes vidéos depuis mon pc et j'obtiens des fichiers mpg . je dois les restituer sur un mac . ?
c'est la même pourriture
quelle idée , voila un bon moyen pour s ’ intoxiquer .
soit parce que lors de combats ces dents se sont avérées plus efficaces pour la prédation , la défense contre d'autres prédateurs ou contre des rivaux au sein de l'espèce soit en raison d'une préférence sexuelle .
s'il s'agit d'un pdf :
- 10 belles tomates mûres
si vous voulez pas , vous lisez pas la suite , mais ça peut servir à quelqu'un , c'est pour ça ! ...
écris au père noël ! ! ! !
alice in hell annihilator 1989
moi un mélange de pastis , de suze et de génepi , que de bonnes plantes !
vous devriez consulter ...
_ ( mythologie ) # /media/file : la_
comme si le phénomène était nouveau ! il faut vraiment n'avoir rien à se mettre sous la dent qui meuble la vie pour faire des flash back sexuels non réglés sur le moment .
je peux estimer que j'ai fait selon mon coeur et mes forces .si bien que je ne tiens à pas grand chose et ne regrette rien
donc si tu veux qu'on croit à ta prédiction il va falloir nous fonner la date et le lieu de ton tsunami , et on vera si ça arrive vraiment . si t'en es pas capable , c'est que tu n'es qu'un menteur .
ben non ... .un raciste veut éradiquer une autre race
merci à ceux qui répondront : )
1 à 2/10e de mm ? a l'échelle de ton gribouillis de référence , le `` petit trait '' atteint le maximum de l'holocène .
je viens de découvrir que pour boucler vos fins de mois , vous donnez dans le milieu de la `` cochonnerie '' .
pauvre sous-merde et dire que tu peux voter
je suppose , que tous , ou au moins la très-très grande majorité d'entre nous sont
tu as air liquide qui est pas mal , mais à long terme
.la souffrance ( douleur physique ) est une forme d'apprentissage qui tente de repousser toute expérience malheureuse ou nocive pour la vie de l'être ( comportement autonome ) . elle possède un rôle protecteur .
écoute un peu de musique ça détend ^^
54.47 personne/km²
pas eux-mêmes , mais des ancêtres , c'est possible . on donnait à l'enfant trouvé , s'il n'avait pas sur lui quelque indication de son identité , le nom du saint du jour . parfois on donnait aussi des noms de lieux , ou de plantes .
merci qui ,
ici , sur ce forum , on touche le divin ( pour ceux , qui sont déistes ) . ici nous devrons
plein de tics et de tocs ,
dois je la signaler volée ? ? ?
de l'arménie son pays de naissance , des usa le pays ou ?
oh marre ! scie , si tu veux , le bobo no , faisons l'amour mais pas naguère !
c 'est souvent un caprice de courte durée .
vélocette , norton , morini , motocabane ...
alors être d'obstacles . p-ex , si pour s'y adhérer il faudrait suivre une formation ,
bonjour à tous , alors voila cela fait un moment que j'ai eu ce problème , heureusement cela m arrive très rarement !
une phrase comprend un sujet , un verbe et un compliment .
- vous n'avez toujours pas besoin d'aide ?
et si tu ajoutais à ta liste les affaires macron-penicaud-las vegas et kohler-msc- philippe-port du havre ? et sans oublier bayrou-sarnez-goulard ?
le vent du nord secoue la bruyère
décapiter son congénère est un acte qui relève de la psychiatrie
qui n'a pas de zizi n'a pas de zozo !
jolie
désolé je vais être direct , surtout ne pas se complaire dans la maladie , il n'y a rien de pire .
et alors ?
@ notre mission sur terre devrait être sa protection et en faire une priorité
bonjour , je dirais plutôt , pour ma part , dans la gratitude , bonne journée
a tel point qu'à la sortie du livre les gens étaient persuadés que bret easton ellis était patrick batman , il a du prendre garde du corps .
@ mirablelle le site ameli.fr est classé n° 1 dans toutes les recherches qu'on peut faire sur le médical . ils ont des infirmières scolaires , des médecins traitants , des consultations gynéco gratuites et des planning familiaux pour ça ;
ce n'est pas le cas de celle-ci .
normal
dans ce contexte morose , la société d'études estime qu'en 2015 les usines de disques durs n'ont tourné qu'à 67 % de leur capacité de production . le marché mondial avait atteint son pic en 2010 avec 651 millions de disques durs livrés . les trois principaux acteurs du secteur , seagate , western digital et toshiba , ont vu leurs ventes de disques durs chuter d'au moins 18 % en 2015 .
dans la bruyère épaisse et dans les hautes brandes ,
la marche du monde n'est pas binaire , sors de ton carcan idéologique , b*rdel !
et le chant des cigales et le soleil brûlant .
elton john
c'est pour ça qu'il est préférable d'utiliser un perforateur qui lui , à basse vitesse à une énergie de percussion bien plus importante et pénètre donc facilement .
ben c'est fait pour ça non ?
attirer
un retour sur soi et une introspection sans complaisance aidera toujours à comprendre nos comportements !
changer mot passe yahoo en 25 secondes .
je patiente pour en avoir les preuves ! !
nous ne sommes plus qu ’ ombre et poussière ,
mange de l'ananas frais au diner , c'est radical , et ça fait moins mal à l'estomac que le café
mais tu donnes toi-même la réponse à ta question !
avoue grand fou que tu aimerai être à sa place ... ..tu avales au fait ?
match nul , donc ... vraiment nul .
la maladie de ménière en espérant que ce ne soit pas le cas
c'est les anges !
osef
waouh.. ! `` joviable '' .. , c'est `` '' jupiterrible '' .. !
contents ou pas contents , ils payent comptant .
.
1874
tu crois vraiment qu'il a eu le choix ?
bonjour des réceptions les uns chez les autres , des échanges , mes grands mères plein de choses agréables pas d'ombre au tableau .
que dirais-tu si tu vivais en russie , espagne ou grèce ?
je vais te proposer un exemple pour définir ce que je considère être la différence entre l'altruisme et la question de l ' amour- propre .
bonjour ,
ca dépend : si l'entreprise est composé d'un ouvrier seul et unique , alors il n'y a pas de s :
n ' empêche , il apprenait vite le métier ce petit monsieur , parce que pour passer aussi vite des visites de courtoisies à la vieille dame trop riche et les pauvres enveloppes kraft aux valoches à kadaffi , faut quand même être vraiment au top , non ?
with a little help from my friends
c'est traiter de façon discriminante une personne au simple motif qu'on l'estime différente à cause de son origine et/ou de sa couleur de peau .
elle veut retrouver sa terre
c'est pas mal
ma femme , elle m'a dit qu'elle avait un `` petit ami '' pour saupoudrer les gâteaux de sucre glace..
contrairement à `` dom '' ... la chanson de la bonne sœur ne m'a jamais pourri la vie même étant jeune ( avec de l'humour on voit les choses autrement ) , je n'apprécie pas spécialement ce prénom mais avec le diminutif ça passe , pour ceux/celles qui s'pose la question au sujet de mon pseudo c'est `` domi '' en hébreu
pas facile d'être une femme dans ce monde . déjà être un homme c'est dur , mais être une femme prédispose si facilement à être une victime .
non sinon tu devrais avoir un casque et l'assurer
.
lol ..merci .
va prendre tes médocs
org/wiki/mardi_gras
ce fait me semble alarmant ... et d une très grande dangerosité ... .
de ne surtout pas regarder `` les oiseaux '' , d'hichkok
que jetez-vous ? et pourquoi ?
je lui dirai :
se tord un énorme chignon
si tu savais le nombre de gens qui ont cru les soces lorsqu'ils voulaient leur donner le monopole du cœur et de l'intelligence , de pensée progressiste , contre une adhésion ou un vote ... on en est rendu à une dictature socialiste ...
inutile d'attendre demain , à mon avis ...
par les noms qui t'appartiennent avec lesquels tu t'es nommé , ou que tu as révélé dans ton livre ou que tu as enseigné à l'une de tes créatures , ou bien que tu as gardé secret dans ta science de l'inconnu , je te demande de rendre le coran le printemps de mon coeur , la lumière de ma poitrine , la dissipation de ma tristesse et la fin de mes soucis .
« l ’ homme naît doux et faible .
l'intelligence est la capacité de le digérer et de le restituer et de l'utiliser à propos…
ces individus arrêtés font partie d ’ une équipe de mercenaires recrutés par le président haïtien moise jovenel pour mettre fin aux manifestations .
normalement c ' est l ' inverse , la moiteur est une preuve d ' humidité .
j'y ai rencontré des français remarquables , et aussi quelques connards . mais pas un n'a critiqué la france dans ses fondements , dans son essence .
moi non .
c ’ est vraiment aléatoire sur ce site .
orphée pythagore , socrate , platon , horace , virgile , ovide , plutarque , sénèque , plotin , porphyre , apollonius de tyane
tu n'as pas l'option `` humour ' ? tu peux faire installer , c'est pas cher ... ; 0 )
pas toutes
ta question me fait penser à une injustice 'sociale ' . c'est , que les enfants
et merci bien pour le lien .
une cartier à 20 000 € ça va pas non ?
si l'électron n'est ni une onde ni une particule alors il n'existe pas non ? la réponse est qu'il est une onde et une particule . d'ailleurs il a une masse de 9e-31 kg.. c'est donc bien que c'est une particule . on ne peut juste pas savoir à la fois sa position et sa vitesse . sa position est définie par une fonction d'onde à partir de laquelle on peut calculer sa probabilité de présence . quand à sa nature , c'est un fermion . a+
il aurait pu rester sur une position pro-politique israëlienne , et il ne l'a pas fait .
elle a des nibards qui tiennent dans la main , et surtout ideal pour une branlette espagnole !
d'après freud le serpent représente le pénis , je pense que tu souffres de misère sexuelle et que tu rêves de te faire attraper par un homme viril pendant que ton mari regarde la scène .
pour faire entrer les notions mathématiques !
rest in peace
- je vous fais un shampooing aux oeufs ?
bonjour
il faut prendre contact avec le syndic .
j'ai vu aussi beaucoup de trous du culs qui n'avaient rien d'autre que leur piston , faire carrière en étant ni productif ni agréable .
c'était pareil dans l'équipe d'allemagne..
enfin , quand on commence à parler en années-lumière , personne ne pense à une quelconque mission d'exploration , ni robotisée , et encore moins pilotée .
celle qui est écrite . pour te faire comprendre plus simplement ;
note-ajout :
volcan d'agde
merci ma belle de me faire découvrir ce poète qui écrit avec une grande force !
moi je crois qu il devrait renoncer à donner le moindre radis .. c est pas la foire a neuneux ! comme , s il suffisait de cramer des caisses et casser du crs pour avoir du pognon ... on se fout du monde ou quoi ?
il serait pas un peu bipolaire ce mec ? si c'est la cas , méfie-toi , c'est souvent aussi des pervers narcissiques . et c'est toi qui risque d'en souffrir .
le pognon
si tu as des idées qui surgissent , écris-les sur un papier / cahier . comme ça ça libère ton esprit .
alors les dorures de neuneus ne font pas tout ... .
compréhension ...
la solitude est une mort lente , une sensation de vide .
c'est vraiment vouloir enculer les mouches et couper les cheveux en 4 pour s'emmerder la vie quand on a une vie de merde !
si sarko voulait se représenter , il ferait une déclaration au 20h de tf1 . ça ferait le buzz
- et favorise la montée du néo-fascisme -dans le populaire ?
en dehors de ça ce ne sont que des blablas sans intérêt .
il faut se référer au classement ncap pour connaître l'indice de sécurité de ton véhicule
tremblaient confusément des débris de squelette ,
c'est frais ! : - )
pour .
